他們一直在研究一塊大約700萬年前的化石。美洲鱷似乎是跨越大西洋的同類的後代|卡羅琳·威爾克| 2020年8月25日|學生科學新聞
研究小組在7月31日發表在《林奈學會生物學雜誌》上的報告中稱，這些變化分別相當於男性和女性體重增加約6%和9%，或平均增加約1公斤。用毒藥撲殺野狗可能會讓它們變大|傑克·布勒| 2020年8月19日|科學新聞
這家家裝連鎖店表示，截至8月初的季度，國內同店銷售額增長了25%，約為華爾街預期的兩倍。家得寶銷售額增長了25%，因為在家購物的顧客裝飾了他們的房子。| Phil Wahba | 2020年8月18日|財富
Petra Nova計劃將該裝置的碳足跡減少約三分之一，大約相當於每年減少300000輛汽車的排放量。碳捕獲的商業模式被打破了|蒂姆·麥克唐納| 2020年8月13日|石英
洛德的研究小組從大約18530年前的一塊毛犀牛骨頭中提取了一套完整的核DNA，這是從雙親那裡遺傳下來的。氣候變化，而不是獵人，可能殺死了毛犀牛|布魯斯·鮑爾| 2020年8月13日|科學新聞
美國只計劃在第一年訓練大約3000名伊拉克士兵。五角大樓內部人士就打擊伊斯蘭國的新計劃發表評論：“當然還不夠”|南希·A·優素福| 2015年1月6日|每日野獸報
這些（大約）2500美元的婚禮據說是為了鼓勵單身新娘的“積極情感”。為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
這是一項價值數百萬美元的業務，每年約有1500萬隻家禽死亡。雞的歷史：這隻卑微的鳥如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
到施工期結束時，死亡人數已達到約20%的勞動力。乘坐泰國二戰死亡鐵路|莉莎·福爾曼| 2014年12月21日|每日野獸
根據不同的報告，自1987年以來，根據褻瀆法提交的案件大約有1300起。迪斯科毛拉褻瀆神明的爭吵凸顯了巴基斯坦的虛偽| Shaheen Pasha | 2014年12月21日| DAILY BEAST
“我們要去歐洲旅館，如果你按一下的話。”馬車在粗糙的路面上慢跑著離開了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
他走到女孩跟前，用手粗暴地抬起她的下巴，使她不得不正視他。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
一些人有眼睛和藝術衝動，至少粗略地描繪一個物體的外觀。兒童的方式|詹姆斯·薩利
馬爾索對被一名年輕的參謀斥責感到憤怒，粗暴地問道：“你是誰？”拿破崙的元帥R·P·鄧恩·帕蒂森
你可以使用一些武力來阻止他，你不能殺了他，不能剜了他的眼睛，也不能粗暴地對待他。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯